---
title: Pelatihan Kelas Sosial Media minggu ke 4
date: 2012-10-13
categories:
- laporan
- Kartunet.com
layout: laporancmb
---


![200px-Oktober_13_2012_Kartunet_Pelatihan_Sosial_media.jpg](/uploads/200px-Oktober_13_2012_Kartunet_Pelatihan_Sosial_media.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : 	Pelatihan Kelas Sosial Media minggu ke 4

**Lokasi** : Sekretariat Kartunet

**Alamat** : Jl. Pepaya V Jagakarsa Jakarta Selatan

**Jam** : 08:00 - 16:00 WIB

**Hadir** : 
* Dimas Prasetyo Muharam
* Herniwati
* Marlina Kridayanto
* Zaenal
* Iwan
* Yulia

**Ringkasan** : 
* Pelatihan Sosial Media Minggu 4
